點解林鄭份糧可以高過習帝

公平咩

咁雞蟲有無比錢叫雞

人地習總皇帝份糧係瑞士出, 好似係..
就好似林鄭份糧都係𨳒米出俾佢

雜種真心為民

起香港做官 , 人工已經高過好多國家既總統